足球根本唔應該畀用頭入波

屌你老味話明係足球
用乜撚嘢頭
頭都用得點解唔比用手？
改名做 非手球喇